小道謠言: 建制派已向焦土派挖角

有流言指建制派已向焦土派挖角, 寄望搵多D焦土派既人加入建制派陣營.

其實唔奇, 容樂其, 天河名人班人都已經名正言順幫建制派助選. 建制派一向衰在唔夠貼地, 如果建制派可以搵多D焦土派既人加入, 就如虎添翼.

焦土派班人都可以藉著加入建制派, 去消滅建制派.

焦土派班人都可以藉著加入建制派, 去消滅建制派.

?

焦土派同建制派個目的咪一撚樣

消滅建制? 佢哋啲行徑目的咪同建制一撚樣

唔同 建制狗有著數 奶鞋底又有關係又有官做又有錢收
焦土純粹自己戇鳩要送死 唔知做乜鳩

建制派好多其實本身都係因為焦土轉過黎

經過今次大選
無論係連登定真實世界，邊個係人邊個係鬼大家心照。
下一步天埼一定要死，焦土派先可以投名狀

諗起 一套片Incendies....

有角色由反獨裁政府勇武派, 變為獨裁政府既打手

咪離離去去又係個班自稱本土自決港獨既共養人工KOL，一句到尾：

WF U re？？？？

捷克胡斯戰爭
當時宗教改革派戰無不勝
但內部分裂
其中一派聯同天主教派消滅另一派
過幾年後天主教就剩返個派都消滅埋

天主教：保皇
改革派：飯民
改革派分支：本土

果然歷史不斷重演 人類總係吸取唔到歷史教訓

唔駛講歷史, 而家俄羅斯都係咁
真反對派一直內部鬼打鬼, 一直係選舉食白果

(係議會中既扮反對派, 係連係議會投票都支持普京, 仲衰過飯民 )

美國都係咁

反侵陣營一直內部鬼打鬼, 支持侵既陣營卻係非常團結

焦土只是噱頭
Cap水為大

真正禍港焦土派：正評
假膠扮支持中國建制：五毛

好似關sir咁，用洶寶買中國股幫建制做打手
賺夠錢就課金比本土派
正

容撚

容生頭馬-關愛座hunter

溶癌有名你叫架喇！

一早話左所謂焦土班撚樣係民賤聯B隊
攪死香港後一定唔會做野亦做唔到野
等香港人賤過狗，最後咩都改哂令香港人做唔出野
反？人地飛機大炮對住你你覺得會有人敢衝？
焦土班撚樣出都唔敢出黎啦，仲話衝